政務司司長張建宗立法會內會見傳媒 交代近日混亂市況！

又叫你割

求人割席

割呀屌你

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

777呢

琴晚飲醉左？

又要求割蓆
要求到幾時

同唔知幾多個高官係同一張床度

開緊會點戒嚴

飲到面腫 不宜上鏡

曾偉雄話大學係私人地方喎

新屋嶺咪唔受法律規管囉

宣佈777已死,已經佢暫任

柒婆呢? 同689搞完成晚呀?

想要文字版新聞稿

大戰完起唔到身姐

哇仆街比卡超公然呼籲人民鬥人民

又叫人割

隻狗官又死出嚟講狗話

一人一恰咁9up
浪費時間

戒嚴呀屌你老母臭閪

張建宗：快撚D割啦頂唔順啦

冇興趣知 thanks

入地琴晚飲完去左爆房啫

特衰政府表示譴責、譴責和譴責，完

尋晚打強攻中大自己係酒會

要幾痴線無良先做得出

大家一直都係割暴警 係政府死唔割

叫佢叫黎有西用咩
叫習近平出黎啦

有冇張建宗bingo 紙

班仆街仲火上加油。佢哋真係唔驚港鐵永久停駛。正一仆街。

橫掂玩到咁小學雞，搵人答佢「你割先」啦

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

肥佬離哂地

琴晚肯定飲完酒同啲高官扑野
條隊都未撚完
你以為得港共？仲有中共果班呢？

我要林奠呀
我要J林奠

呀 777 Madam 尋晚hi L 大左
求下你地割

㞗噏，特閪政府收皮啦，尤其陳帆條垃圾，中環炒車，茘景撞牆同紅磡出軌單嘢唔講。

「呢單野唔係我跟開」
「我都係照吩咐做野」

有乜要交代 u have no stake

割？不了

又叫和理非割

吓唔係食得落吓話？

你估班高官真係睇樣咩 睇名咋
班高官為個名 有做過d咩

仆街，咁重口？

天使777

林鄭出黎只會提高民憤！

同特首__ __ 過

同習大大插埋同一個閪

做左肉便器

光豬四癈男

世界級

度左成晚終於諗到講乜

wa diu 同場有689 唔係咁撚重口味吓

警甴都唔聽你講野 憑咩要聽你講

天使

睇啲建制同狗官講嘢真係好撚正，一味叫人唔好乜唔好物，係咁聽話既依個世界就冇反對派啦on9 ，比咁多錢出糧比你，唔係解決問題，竟然係同我講廢話，有邊個唔識講呀依啲野

駛撚你交代 我唔識睇電視

你老頂又推你隻甩毛怪出黎獻世？

搵個最廢既出嚟講

交代
屌你咩，洗撚你講，我地冇眼睇？
又係度搬弄是非

証明佢哋冇貨

除左林病同鄭若驊 其他認唔到

幾時有
定已經完咗?

之前有人post過
左琼子 假博士 右羅飯

繼續比佢地見識下團結嘅香港人係幾咁可怕

左邊係鼠王芬同葛珮帆黎

左邊係梁美芬下話

一陣又講錯野比散仔屌

想我地割蓆？
唔會比你地得逞

我都認唔到 但髮型似琼子